周秀娜性感出海 皮包骨嚇親網民

32歲周秀娜身形愈來愈瘦，無復昔日豐滿體態。昨日她在社交網站上載穿著粉紅色衫、白色短褲，露肩又騷腰，與友人出海釣魚，開心拍照展示成果。不過，娜姐體形瘦削，褲頭都鬆鬆的。不少網民留言說被她嚇親，指她實在太瘦，似皮包骨有點恐怖，叫她吃多些增肥。亦有網民留意她有腹肌，相信是練拳的成績，說欣賞她，最重要健康。

除左副超呢個樣應該嚇撚死人

個樣其實好正

只係拆左彈後無晒吸引力

好想食潮州妹

睇錯下海

係咪有病

腹肌？邊到肌

自從分左手就波都冇埋

睇錯周海媚

真係拆左彈

點解好似有啲似秋官

係咪有腋毛

厭食?

佢個樣

𡃁模黎講佢都算成功
食正寫真潮 賺完就搞生意搞到聲聲有色

女神無喇

咁都女神

睇錯周海媚 x2

腹乜肌 瘦到凹咗落去喎

睇錯包皮骨

冇左對波差D認唔出

係囉以為娜姐有賓州

好似個ex爆大不嬲沒波 以前係裝假9加p圖

好似厭食症

連唯一賣點都冇

佢做戲幾好 29+1

格肋底個窿係乜嚟

不嬲講佢唔得

有紋身？

到底港女幾時先明大多數男人都唔鍾意女人太瘦

佢真係正宗豬膽鼻嚟
身材又縮水，個樣又唔係標緻，仲可以點算

依家已經唔係睇佢身材
中意睇佢啲戲

佢做戲又真係出奇地好睇，有d張柏芝feel

對波都凹晒

零吸引力，狗也不屌

對腳好撚正

有冇人可以post番全盛時期嘅娜姐

我覺得係舒淇

正宗骨妹

搞咩瘦到咁

個條咩魚黎

瘦到平

唔覺佢係拆彈
佢依家厭食咁款都仲有少少波路

係鐘意大波啫

屌 我係睇錯包皮骨

其實著呢啲平口泳衣係會顯得對胸細

驗眼啦

瘦到個肚同面都凹埋喎

幻想到粒 lin 成粒紅棗

被人瘋狂屌到咁，飯都無得食日日啪啪啪，好慘

我屌埋你地果份呀成班唔識貨

冇錢開飯？

不過連登仔一世都食唔到咁囉

佢格肋底係毛定係咩黎

縮埋個肚叫做腹肌？

詩琳同刷牙個期真係幾正

係, 條仆街食完娜姐跟住周圍唱娜姐對波係PUSH出黎

so?連登仔一世都食唔到你老母添

佢呢期最正

係
個期重要成個地鐵都係，扯住行

唔好旨意男人會知
個個都弱鳩智

臭鳩港男唔夠人講走去講人老母
垃撚圾

瘦到咁都仲有波路算係咁
香港大把肥婆都係冇波

夠乜撚野講？要食到先討論得？咁冇乜人可以評論香港小姐選舉啦
無啦啦踩下其他網友都唔知你做乜尻

港女都係弱鳩智

因為呢個廣告先識佢
係街見到返屋企即刻search

咁撚玻璃心就咪撚上連登啦弱智
連登就最鍾意講資格論
咪撚又搬龍門啦柒頭 成隻癲狗咁

係腹肌嚟
成班連登毒撚未見過女人有腹肌

你咪又係成隻癲狗咁屌港男，睇你個閪名都知啦
咁撚玻璃心就咪撚上連登啦臭西
上得黎既女人咪又係臭西